其實主張勇武抗爭既人, 有冇諗過死後會落地獄?

勇武抗爭除左主要用黎打悲情牌之外, 好似真係咩撚柒用
不過就唔少人因為你班主張勇武抗爭既仆街搞撚到冇撚左N條命, 幾隻眼同幾雙腳
如果今次美國唔可以送共產黨上西天
你班主張勇武抗爭既人怕唔怕同共產黨一撚齊落地獄?

不撚停洗腦叫人勇武抗爭
之後人地勇武抗爭你就捧撚到佢上天
孭撚住暴動罪參選你就覺得佢搶你飯碗屌撚到佢變地底泥
到人地坐監果時就邊讀信邊流鱷魚淚
我真係祝你子子孫孫細細代代死後都落地獄呀仆街雙面諜

咁你落地獄未啫

冇錯 三萬賤畜=ISIS 全部落地獄

ON9, 完全2回事
你地推既係冇打算殺人既勇武抗爭 (由人地幫你地報仇, 等美國打救)
我推既係真係會殺人既勇武抗爭 (自己仇由自己報)

you beat有種打柒我